三號波？！大交合是咪傻能左

陽光普照

星期六日唔掛等幾時

唔知聽日會唔會好天呢

都冇風又有太陽
On99

你睇下今日星期幾

大家有冇話想popo去邊度追風先

打咗啦
後日準時返工

香港公投，8號風球

不嬲都知係傻鳩黎
天氣直頭好到要去淺水灣晒太陽
佢老母就比我屌到好似三號波咁

深夜改掛更高訊號

呢排咁好天
居然三號波

星期日掛8號
星期一凌晨4點掛返3號

記得準時返工.jpg

洗數據

大把雀仔叫
個垃圾風 45公里風速都唔知有冇